【屌到完場】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

用波,行軍都係咁慢

起腳啦屌你老母

叔呀

列叔

唔得了miles...

阿叔

米仔唔即射

列狗

有瑞士快車出場

呀叔

阿叔收工

我藍

xhaxa跟本冇指揮意識
重要好鳩慢
躝

右閘要踢埋左閘

阿叔bye bye

仆街 冇左閘用

我屌，大家都叫mk,你射唔撚出既？

Molamola

我藍算係咁啦

列老右閘 比狗左邊啦
起碼右邊防守穩先

dllm MK

果下轉身型能到

藍斯做到野

其實可以踢得髒D 硬D都OK

搵返拿卡出來啦

MK屌你老母

屌你mk果下腳都起唔到實係愛蛇既錯啦

唉叔

橙 牙叔 上緊位

又傷一個

決定太慢

又傷左閘

俾獲加強姦了

mon到獌狗係咁抽mk垃圾

希望冇乜事

有黑b

藍斯今場打前仲好過羊，羊去撚左邊??

mk 個下控得差又無預備
btw 藍斯好勁

係電加錯

夢遺復操左,要快D操返起

唉屌

列叔上埋左腳吓長傳 ，打左應該可以

出黑B啦

我韋碧黑降臨

sterling 強姦列叔都似
屈速度
反而佢對住 mahrez 好啲

MK無態

Swiss express

牙叔應該有排抖
我估4-6個月

迫就得1，2個迫
不如唔好迫

250撚到兩閘

下場黑b左閘

咁佢真係差

燒入番中間新仔換拿卡啦 下半場

可能仲傷得快過AMN

玩撚完
我夢點頂三線呀

我韋碧克降臨

其實我哋真係輸 sterling
佢哋其他位未去到最 fit

救命啊

點差都好過全能王啦

雲爺爺今日有無入場睇??

想睇黑b 打左閘呀

相信黑b 新華西

唔緊要喇
各取所需
山狗mk 都係負累

全能王上場 assist 呀

應該斷韌帶 收咧了

藍斯進攻踢得幾好 唔好再叫佢踢中場啦

點解沙卡條撚樣一返黎就有正選

41212 踢英超原來真係唔得既

藍斯要打返左邊協防

求sopcast pls

Xhaka呢下包個位靚 準
但mk又死撚左去邊呀

又同愛蛇上契

改造bellerin打左 橫掂打右都唔識出波

下場會唔會有新仔 tutu睇

馬列斯強，當初黎到阿仙奴就好

下一場有黑b左閘睇

佢個位應該laca 打

左邊係mk要包呀

細爆完全未夠班

點都要有個純防中

walker狗黎
btw會唔會燒打咁後

爺爺改造過

用藍斯打前鋒都唔用拿卡

ozil返到自己禁區攞波

美羊爆唔然

Guendouzi算係ok

先見之明

後生仔無咁耐既

愛蛇可唔可以屌下藍斯
企返後啲

樂觀啲
38 分鐘仲未崩盤

拿卡點會好似藍斯咁樣逼

阿叔似係硬傷？

列叔左腳斬波唔多掂

cg

三攻中真係on99
我迷剷了 要zaha好了

希望冇人再傷，再換mk同爆炸頭

好明顯落左ORDER啦

拿卡換mk啦

呢件垃圾算鳩數啦 曼都唔用佢 十場得一場有表演仲要係對弱隊

可能愛蛇order 呢

拿卡咪 照樣係前面鳩fing fing

利頭先個場都係咁
45分鐘就第二粒

其實藍斯打前係好事
佢可以幫手中場逼搶
入楔又唔差
我諗會長期咁打

藍斯似前場自由人 可以多啲變化

L12

aubameyang係咪唔想踢呀 後備有人換喎

因為佢真係打緊前鋒

佢有撚返過中場幫手咩

列老對快個d幾好

佢今場應該唔係踢緊中場位 好明顯就係要佢打前

下，斷韌帶點樣落返場啊？不過似要休2個月果種

黑b

但中後場比人完爆

咪一鳩樣

古安度斯呢五分鐘好咗好多

臭燒上MK個位
烏龜仔防中
無理由要臭燒踢咁後,佢最殺食係final third傳波

西咸買埋堆水貨

做乜撚野呀

傷？定癈得制？

好耐冇見過成個post都係屌隊波

爆炸真係咁差咩 我覺得佢仲好過渣卡

細爆OK 喇

仆街啦
男屍一上腦就踢到成pat屎咁
踢少隻中場,根本上唔到波
一係搵佢踢正前

有咩好
另外兩件防守力咁差 仲踢少個中場

行到wo 咁誇？

細爆以第一場嚟講 算係咁

D攻勢完全唔入肉

得打fifa 好用

藍斯係咪踢緊正前

列叔好撚有火

無翼唔係問題 無翼兩閘唔overlap 拉邊就on99

其實都算係咁

xhaka 其實 positioning 好咗

比狗屌你老母

比狗

中場要靠個19歲撐起 沙加diu lee no mo

俾愛SIR講完之後好左

下半場收mk出拿啦

似硬傷啫

仲衰撚過山狗最後果半季

沙卡D大膠 細爆小膠

Kobe 傷archilles 都行到出場
都要唞好耐

而家係戰術要佢踢最前迫搶

兩閘點上呀
對面兩翼反擊咁癲

ozil 今日 passing 差咗

藍斯咩料係人都知 打自由人
打返box to box la

屌咪撚再喺後面蹉 比人局撚死

俾人迫搶到

點解大家認為阿狗可以短短三個月唔夠由六弟變到能夠同上年屌打19隊既鏝互片？

ozil啲比波好廢

奧斯爾

比比鳥屌你老母

馬列斯真係幾撚勁

反擊太慢

鏝個D前場迫搶勁好多

美蛇ORDER唔比清

Xhaka換torreira未屌你老母！

ozil

比人逼到仆街

完全冇返過去幫波
佢真係咪撚續約
冇季好波

成班一見藍斯係前場就屌
明明今次真係愛蛇戰術

細爆第一球係衰唔夠決斷姐
第一場算係咁

Ozil

佢似係俾咗個直線奧巴美揚之後信心返咗嚟

ozil。。。

屌施治一腳啦

屌 xhaka識企位
Mk真係唔撚識守

鏝勁撚到dllm

奧燒係咁上下架啦

奥燒翻土耳其啦

半場已經知
仲要對住曼城
不過鏟 sir 話今年曼城會收皮

依樣真

咩撚野手術刀

Cech食能左屎牙

反擊都慢慢黎

講真半場收貨
但係反擊套路 燒要企邊
明藍斯打ss係中間要有活力迫搶

愛sir 提搶 又唔會拖泥帶水 暫時睇落唔錯 會俾d時間班波

沙卡眼神防守

好在簽左papa

屌你個西 ozil 今場so far 真係35k 都嫌多

其實好明顯要佢做第一閘迫搶

而家係戰術要佢企喺前面迫搶呀

不如mk換返山9比我地打翼啦屌

防線亂到

反擊速度咪一鳩樣

12-13係咪球季黎？定你未出世？

佢呢個陣式踢緊最前果點呀
回乜撚嘢防
講真佢踢得好過 ozil 啦今日
ozil 今日連傳波都西

可唔可以放奧巴打翼 拿卡打前

其實點解當年無買馬列斯
嗰陣好似傳28m

講真，第一場對未上力的曼城幾好，豬2 3粒都唔怕傷士氣

斬菜刀下話

仲要鈍既

原罪

我講緊mk

對面啲傳送好j到

山9可能真係想返嚟

美羊同查馬克有乜分別

下半場收起xhaka mk換拿卡 埃及/t11啦

呢個真
岩岩果下

根本唔應該要臭燒踢咁後

停手.....

細爆打得算唔差

CG 年紀大，慢反應，已經唔再適合玩後場控波

出拖仔啦屌

中場唔夠爭
你放 laca 都冇咩用

鏝太勁

成隊波好似未夾熟就出黎踢咁

一對三果下

雲加

做左D咩,迫條左毛出黎呀
臭燒仲回後做波多過佢
學咩人做midfielder

減一半人工就考慮下

屌ozil不如屌mk

主場比人屌到咁..有冇咁大差距..

唔想要隻狗
唔好返來

羊 唔中龍

Auba🙇🏻

P5上賊船

又點撚樣眼神防神啊，唔撚使遮線啊？

山狗起馬柒極都肯番黎守 mk都唔知做緊乜撚

人地sane kdb都未出

我羊

Mid咩9 fielder 踢緊最前

有無睇上季 仲撚大差距

龍都唔中

但係 ozil 有幾下食糊位連傳波都錯位呢..

想像唔到鏝full team會點屌打我地

藍斯企位咁撚靚嘅。。。

戰術要佢企最前就屌人唔會後

都叫有啲機會

出埋仲邊只輸一球

美羊呢下唔錯

係

迫左幾球反擊出黎啦
睇波未
臭燒一直企後面拍住Gxxxxxxx+Xhaka做三中場
回咩後,本身就係後

愛sir係咪話傳嗰邊

屌你臭羊

龍都唔中=,=

有頭髮...

牙羊

咁都叫冇逼 唔識睇波咪撚出黎獻醜

屌到菊花都爛

佢係3隻中場其中一隻呀,最前

啲把握力差到

比比鳥成日唔跑落啲去到右路有波就俾奥燒咁點拉闊個場

細爆真係算係咁
守甩嗰球我當輸經驗 但係你feel到佢係好有火

上年連續兩場打鏝 兩場都被撚狗

mk連波都無點見佢出

愛SIR驚了

其實踢到個form 又唔係踢得咁差姐 洗唔洗係咁屌 預左呢場打反擊架啦 唔講以為輸緊456 對面曼城黎架 上年lead住十幾分贏啊

望下隊後備

真係諗都唔敢諗

ozil offside 可惜

奧巴美羊咪撚係禁區外射波OK?

D人響到屌愛蛇

大佬睇下上季鏝點sm我廠先啦
波都攞唔撚到啊

爺爺話因為已經有2&B (堅, 佢自己講)

燒企咁後唔會有威力 不過佢真係冇藍既活力前場逼搶

阿狗學下前場逼搞到山場吉到俾人打反擊

上年主場直接輸 0: 3
係咪唔撚記得咗
睇呢到啲人講嘢真係以為我哋吊打開曼城

我都知藍斯最前 但波都拎唔到
又走死位
係咪真係需要佢最前

aubam 廢到

mk

條友根本無睇波 臭燒回後梗係多過藍斯啦
因為臭燒根本無上過

學bob叔話 我阿真係中遊黎

其實真係耍咁樣係後場踢 依家直頭搞到控制唔到場波

暫時幾對板

其實我地打緊鏝 唔係白禮頓

黑哨！

算逼得幾好，對上幾次對陣都冇咁多

沙加D控波成日ON99自爆
暫時細爆仲搶鏡過佢

diu你老母咪米希

一年約都 60M 呀
果陣點會 28M
連曼城都追咗幾季先有

攻多D文迪個邊啦

De bruyne sane jesus

算係咁 ？
大佬 你打緊大戰
你出得佢 我就expect 佢有返咁上下能力
問題係佢攻守都未到班

MK換拿卡啦

睇個左陣容當睇左場波
呢半場都係Ozil Guendouzi Xhaka三中場
羊,藍,MK正前

咁樣推都得？

有冇諗過佢波都拎唔到係因為冇人運到個波上去
我地今場差唔多全部機會都係前面逼返黎

咁窄

希望今季有得輸少啲

沙卡換走喇好嗎.....

sane 係哥迪奧拿唔出
prefer mahrez

雲加食過屎都唔敢擺臭燒打翼

mk點解仲要交

呢個真
如果拖仔代爆個位

垃圾埋門都係無變

sane熱身賽好差 冇態

見到mk開始禿禿地

其實 藍斯 做到愛蛇想既逼搶 對面後場岩岩都9彈走個波
有form 但真係質素比對手差

唔想輸都唔得？

其實今日除咗比 sterling 撚咗一下我覺得都算 ok
佢同 papa 都唔算太災難性

Sane上季撚到我地仆街

今場41212 黎唔算真翼

cls先擺佢打翼

奧燒一d態都冇

fpl揀咗sane

卡蘇拿一個都勁過今場成條中場

愛daddy下半場㩒制未撚驚過

查馬克係搏12碼高手

今日乜55波都判哂比鏝

x朗=新卡叔

Mk 打右邊好好多

踢到依家重有機會！

愛美麗個樣 就黎喊咁

top fit 嘅話 ozil 勁啲

卡蘇當年打鏝 勁到

卡叔呢啲超晒班

藍斯講真前場迫搶做到費明奴個戰術效果

不要再提了

愛sir out

隊波家陣最需要walker 呢type 跑衛....

出iwobi反cup

老實講算係唔錯

鬼唔知，但係依場廢到

拎走xhaka換torreira啦
xhaka根本踢唔到呢d節奏咁快既波
守一定守唔到
更加冇可能比佢望空黎長傳

其實 ok 啦
輸果球同 robben 果啲一樣睇到都守唔到
同埋係 guendouzi 唔夠經驗

緊係喊啦 班友仔都執行唔到套戰術

上半場唯一安慰係比狗打得好咗

一個撚晒成隊鏝城 今場X34撚自己友

沙加換雷拉入黎應該有得踢下 尾段個勢都幾好

雖然狂屌，都係輸緊一球，算係咁啦

Mk ozil
兩大中場中打翼鋒位
唔好撚買翼囉

藍斯長期正前
哂哂佢D後上
唔好打433啦

top fit ozil 勁啲啦
尤其皇馬果陣

細爆用波
xhaka換拖仔企最後點睇

逼搶明顯好左好多既 不過既然玩逼搶又點解唔出txxxxxx xhaka 多餘

迫第3點幾好

可惜成隊未夾好製造唔到太多下搶斷

愛sir: 仆街中伏

但冇進攻效果

冇錯

其實今場啲新人都好對板
反而啲舊人

曼城未fit咋

我地知錯啦鏟蛇

收爹啦怨婦咁

我識有個日本高中生做跑衛好勁...
好似叫咩小早洩瀨乸

比狗幾好

要藍斯上前逼 就唔應該揀果2個中場

咁都叫未夠班? 你對緊係全英超攻力最強嘅一隊
佢都可以做到好多反搶
同埋佢physique的確唔錯 '得'身位做得好好啦

臭燒

整體逼搶好左 但好撚多人自爆 不論大小

下半場拿卡拖仔

係打得好左，見到有鬥心，係差少少把握
我廠加油！💪

機會唔係冇 啲傳波選擇差到仆街

我地未FIT咋

迫搶迫到鏝gk大力清走 打得唔錯差finishing

其實嗰球xhaka都比阿叔撚

比比鳥嗰球就自己仆街啦

講真 比我會出埃及
起碼個球唔洗輸先
同埋雷斯最大問題係唔識現位拎波
好多時Xhaka hold 波個陣唔識走去幫手
反而越推走越遠

未456算係咁啦鏝勁到咁

Feel到無拖泥帶水 換埋torreira有機會追和

ozil今場幾好啦

電叻個陣試過半場0射啦

後段都算係咁

不過真係唔夠班

呢個真
尤其對比左邊防守

其實算係咁啦 冇你地講到咁差
上年比人456左 宜家起馬有一兩下反擊

最近磅D 進攻藍斯都有份參與
自係咁喇
MK個腳起到腳都有

中場任人猜
對面兩大中場都仲未出黎

認同

輸一球算係咁
而且都算逼得唔錯 有啲反擊

btw mk 都叫key到下波
ozil

再睇下對面啲翼
250 mahrez Silva sane

唔係話踩ozil，但卡蘇fit嘅話踢到成個小白咁，ozil踢皇馬都冇乜獎仲要搭d超級隊友

其實踢得好好 打前場逼搶逼得唔錯
進攻端就真係麻麻 夾唔到咁
sterling一球世界波搞到落後一球姐 仲有得追

瑞士阿叔無啦啦腳屌入去做乜

其實隊波踢得算係咁啦

上季同一班人咁濟 成隊精神面貌好左好多

起碼叫有得踢下 唔似上年咁踢都冇得踢

呢類球員都唔多 邊有咁易買到

識波 有我係度一定屌打

其他人反擊走位好差

收嗲啦你班人唔係話xhaka無問題架咩
唔係話 羊拿燒無問題架咩
比你拿卡頂翼鋒位防守一樣出現同樣效果

即出拿卡啦屌

唔叫多自爆啦
細梅都未爆

列叔明顯防守高幾班 不過希望佢老人家可以頂到完場

無知，睇慢鏡失第一球，施治做乜撲個陣縮手

半場0射係作客全盛巴
仲要有一球係手姐
邊到有得咁比

下半場換走xhaka 出白簡迪應該有得偷雞

前面兩個遮住曬啦

成材既比狗

有沙卡 ozil 做波
其實應該出埃及執屎
愛蛇太貪心啦

對中下游應該會好返好多

夏卡照樣爆爆爆

想睇拖仔

Ian Wright@IanWright0
12分12 分鐘前

This is going to take time!

比人遮住左

以前邊有迫到咁多波

爺爺打強隊淨係識教人塞係後面架咋

邊到有搶到波

佢d first touch彈返對面
踢到淆晒底咁

屌 沙卡甩好多波喎 青

算踢得唔錯啦 唔算好差 但明顯有改變風格 主動左 比d時間愛sir啦

出E4+白簡做掃蕩打防反，感覺應該唔使比人屌打得咁勁

沙卡最唔fit囉

踢半場多d都應該夠體能嘅

話左十鳩幾次佢呢D街場阿伯咁
25歲人都咁撚慢

agger, 同鏝城就真係無得比

但係感覺好左好多

都叫有得打吓 肯迫肯搶輸尻咗都無咁嬲

防守有FORM左啦,之前係比人攻到一仆一碌
而家唔會失位失到傻

又講得冇錯既

雲加後十年,07-12年果期d速率其實都好快,條中場都見得下人
宜家條中場真係笑死人

新仔打得好過沙加

佢出黎咪又係換新仔 無改變過

拖仔拿卡 in

有冇態大戰都係咁嫁啦

搶完再比失

其實對比返上季對鏝今場都唔係打得好差姐
至少唔會比人撚狗咁撚

上半場後段ok喎講真
唔叫怯場

帶波加速又有信心
唔會好似xhaxa咁撚on9 先啦

得罪講句佢好過沙卡 起馬佢逼得返個波 速度又快d
屌你沙卡對口對面都傳個波比人

綠日狗

雲加時期落後緊慢慢猜到完場
邊有而家咁迫到鏝有D亂

半場總結

沙藍爆 都好差
失球雖然只係關小爆事

燒:好落力追到落自己底線
但前場傳波同隊友配合唔到

其他球員好平庸
Mk叫做比較好

唔好搵爺爺嚟做愛狗遮醜布啦
屌你要講 唔好拎不敗奪冠嚟講？

講真 暫時呀得唔錯
好多雲加個陣
你話俾鏝壓住打 大佬 正常啦 你隊波咩料啊
守得唔錯仲打到反擊 收貨喎

仲話好
要不是施治...

覺得G29會差過埃及嗰啲我真係冇咩好講

換走沙卡mk 應該有得打下

Silva唔係翼啦 佢打翼同我地mk燒打係一鳩樣
淨係上半場睇mk唔守mahrez 搞到阿叔球球1on1真係睇到嬲
係後段係咁要xhaka幫手頂先叫好d
而xhaka既問題係背對敵人迫搶唔識踢波

用三寶個期都無咁慘

卡蘇cool到波之餘仲要向到前

奥燒多數係唔甩波但之後係橫傳/向後傳

得罪講句，班友Keep得住班火去打已經好過雲加好多
變都要時間，無謂屌

下半場換烏龜仔入黎搶

踢得好過沙卡

有時寧願牙間大腳掘上去好過比人迫都要傳

換烏龜入黎啦

沙卡

Yeah yeah

拿卡換Mk/Ozil, 加返啲衝擊力

對面d搶迫太緊
我地攻守都未去到人地水平...

以為叫公廁亮 ...

練神龍呀

半場輸一球算係咁啦 都叫有得打下

佢對下遊就有用
圍攻個陣長傳轉邊 遠射
但對強隊真係比人弱點進攻

記錯 係對曼聯

沙加條廢J 攻不強守不穩，無速度，無身形

其實阿叔真係幾好，好可惜

屌你臭燒 中前場造唔到攻勢

沙卡俾人偷波跟住搞到papa攞黃牌嗰吓真係同上季一撚樣

我唔係反沙，只係以事論事

其實我覺得細爆算係咁
又勤力防守
第一場踢英超仲要係對曼城
我收哂貨

曼未出sane, de bruyne

踢緊第三季仲未適應到
仲要俾幾多時間

高普係利第一季又咪咁
btw出拖仔啦屌

第一場新教練，唔好咁苛刻
話哂對面 正副選都勁

爆炸狗中後段都好返d啦

轉佢老母 淨係上半場都轉失幾球啦
有球望住牙叔傳 傳撚左出底線

比狗今日好過Pre season好多，拎返個腦踢

藍斯都叫差mk叫好

MK成場做過D咩?
奧巴直頭無波到，失左蹤咁

點叫有得踢下
鏝城先五成力
之後到鏝城主場full team你就知死

仲有真silva 希望紅到sterling 10vs11 la

啲新人唔錯
最撚好笑既係個幼幼爆炸carry返沙加
Mk key到波但冇左腳，下下修正用右腳就拖慢左，
Ozil 唔知做乜鳩，雖然跑動感覺比上季更多，但d passing 真係一季差過一季，
Auba同查馬克冇分別

Btw cech打後備算啦

今場起碼睇到防守有番d紀律
爆炸19歲對屈機鏝算係咁

出左我阿456對面了

笑咗 對強隊必有入球助攻喎

其實點解出個19歲防中都唔同拖里拉?

奧巴都無人比到波佢
反而MK個態真係麻麻地

可能想佢遠射？

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大既領袖

其實人地未full team
同埋今場cech都救左好多
半撚狗囉今日

咪係

係走場狗成日回傳玩鳩佢

有陣時唔好成日怪邊個邊個

你OZIL RAMSEY MK 阿羊係前場

中間兩個中場俾人地幾多個圍, 前面無人落黎幫手

你估個個卡SO自己轉身再1扭3 打個靚反擊咩

0:1 算係咁啦 人地英超冠軍破百分呀

燒放番中間得唔得？ 藍斯做唔到調度
除左兩邊防守做得唔夠好 整體都算係咁
不過可唔可以唔好要施治玩波 迫到就死都照搓

除左250個球算係咁

呢個真係痴線
藍斯鳩搶好大貢獻啦
mk有幾球處理好d 叫普通都未係差

間謀救好多波喎 但用波屎真係無法

應該問點解出沙加

希望下半場偷到一球雞 1-1都收貨

agger

咁西利

主要無kdb姐，我覺得mahrez唔差好遠

支持沙->拖
守住先

60分鐘mk冇氣換拿卡

Cech 都屌

沙加換雷拉
MK換拿卡

真係差個張伯倫的翼

我地個爆炸頭叫咩名？譯名

無cech 神早345
邊忽好過雲爺爺

ok @查博

講緊沙卡D派膠呀

屌還我torreira xhaka攔！

起碼有火，唔會早失波就崩潰

求神拜佛xhaka 唔好再爆, 到時走場狗/papa 是但一個頂都中招, 一係走場派膠一係papa 兩黃一紅

其實今場算係咁啦 起碼迫搶主動好多 係咁屌做咩

睇埋下半場先屌喇 講真上幾季啲波仲閪

抵讚

cls 偷到真係迷愛一季

認真 人地哥狗都教左兩三季啦
而家愛蛇第一場咋

爺爺
幾時回家

根度斯

出烏龜/埃及啦

間碟今場救左幾球神救
唔係已經0:3 啦

總結

愛sir>電叻

Mk係無撚幫過左閘守波呀
奧燒都好幾球幫守守文迪啦
屌 開波比馬列斯撚狗咁撚
後半後係xhaka幾次包住先好d
都唔撚知mk做乜鳩
睇進攻咪幾腳好波囉
防守食撚屎無人講

踢得好過Xhaka?
佢係中場有幾下甩曬 好彩無出事
唯一同意係佢防守好過Xhaka

佢續約沙加同鵝比已經想死
我想睇下拖里拉搭住沙加 沙加係咪都係咁廢

出拿卡禾比啦

屌佢老母第三季啦
上季上頭兩場打李城史城已經兩個直接失誤導致失波

點解唔試吓燒落中間策動攻勢

下半場愛蛇再唔調動下，中場又比人爆到仆街

問下林狗囉
25歲人要個19歲仔逗住踢 醜唔醜呀

高普第一季係季中接任，無買人。無得咁比

下半場mk 換laca 啦

換左人教咪又係輸

臭燒同MK換位踢得唔得
MK踢返右面
臭燒同藍斯又夾開

同埋依場只係第一場 哥狗都唔係一季就咁成功
大家可以俾啲時間愛美麗tune好隊波

x2
兩句都好同意

依家睇返 嗰期嘅爺爺真係好勁

真呀 上季成班企係度今場起碼進攻會現位

估唔到今場細梅同啪啪啪都算踢得穩

屎眼睇波? 逗住踢

你講到爆炸仔無傳失過波咁. 屌你老母西反皮啦

原來即討咁多人反沙卡
屌你個西平時鳩up果班都唔知撐乜撚
D數據靚撚列

拖換沙卡啦

頂唔順

換走xhaka同mk啦

戰術問題
關年齡咩事

哥狗第一季咪又係柒
比d耐性

換拿卡會唔會好啲

btw 間謀係勁

細梅一樣派膠，一樣咁廢

其實點解唔買快翼，掛住禾仔

講真 爆炸頭今場算係咁
至少好過沙卡
做到野
沙卡真係快d收撚皮

d人話要搵個防中逗住佢麻

對面逼到咁緊 沙卡咪又係咁樣甩 條友連防守都無喎 搞到papa 食埋牌喎屌

第一場就屌，返去睇中超啦

其實曼城真心勁喎
不過第一場就反映到個新個打法唔work其實好事，下次對啲同級對手希望會執好啲啦，而家我地點都唔夠冠軍打

死晒LINK -.-

Xhaka 甩咗幾多波呀
面對面比呀叔都可以扯到大西洋咁
後場比gundogan一拍就甩
如果唔係papa tactical foul 一早2:0啦

Agger

爆炸頭踢得ok喎 點解係咁屌佢

係囉屌牙

間諜差D一腳踢入自己龍

係250果球佢出腳姐

話撚左邊個逗住xhaka都無撚用架啦
係睇下幫佢執到幾多屎之ma

又唔係要爭英超，
輸呢場有咩所謂丫

下半場 細爆換 杜雷斯啦 經驗差d 睇落有d 拗底 但夠積極

yes

佢地太大期望諗住第一季就攞冠

250個球輸佢

爆炸仔其實算係咁 好多波比到佢都兩個埋到去 比人逼死
但係沙加係自己ON99拎甩腳之後交失

爆炸頭 第一場英超咋 唔使屌咁狠啦

換撚左沙卡佢就岩

爆炸有幾下好牙煙
但又俾佢傳到/搏到犯規

沙卡一爆就防線直接受壓

沙卡個D直接失誤 都可以賴落 戰術到既 真係唔該收皮

棄用xhaka先係阿狗嘅出路

講真 逗佢老母西咩
面比面比 比失
長傳轉邊都比失 比人一拍又失
屌佢老母 仲要續左約 真係癡撚線

岩呀
換沙卡

258嗰球豬佢，咪屌

其實果球都好難做既
係經驗差d 無計 入哂佢數又唔係太公平咁

睇返buffstream個網算

當交學費啦

我要矮仔好過啦

防守中場唔守得要黎把撚咩

沙加其實要點用先勁

新領隊都用佢正選 應該會有我地睇唔到既野......掛

仲有人覺得細爆差過沙卡
我都廢撚事覆林狗

俾其他隊用

雲加用到超勁

Xhaka躝

好多人認為換左人就即刻夠爭
阿狗而家隊波起碼要執三年

其實點解會同沙卡續
呢d球員真係唔知有咩特點

對口對面都交失 你比哥狗用都死啦

點解愛蛇果用沙加條垃圾，除左久唔久遠射仲有咩用

Bench

起碼睇得出個form, 不過要cech去打控傳就真係

Xhaka根本唔適應英超迫搶
講左架啦 而家班撐沙黨咪潛哂囉

同林狗傾沙加都嘥鳩氣

送比對手就會有用

睇下托里拉出得之後係點配合囉 唔知

沙卡個位我地隊大把人踢到

上季爆左唔知幾多分走

講緊三年後幾個球星唔續約又三字頭賤賣

擺喺後備席

交緊第3年學費仲未夠

除左個樣好d 真係唔知有咩用

應該話
入晒佢數係無可奈可

真係輸經驗

番德甲！

沙卡真係廢喎認真

MK 都要換啦 無乜態
其實臭燒都係咁上下
但起碼防守有出下力

哥狗：咁廢 不了

沙加唔岩英超節奏

踢意甲個d節奏慢既聯賽

死撚哂link 求救

唔可以入晒佢數嘅我諗 後尾睇返慢鏡先發覺比狗比人fing甩在先

呢鋪我撐你呀剷仔

19歲經驗唔夠姐 又唔係佢走甩人 其餘時間都搶到下波 第一場英超對住鏝算係咁啦

xhaka就真係抵屌 係咁交失 又搶唔到

xhaka 今場防守已經唔洗點佢理
傳波都勁差 點幫

細爆係amn傷停 愛蛇同佢講兩句之後好似定左 好少少

唔撚買翼 死攬xhaka 必亡

但人地佐真奴好勁喎

渣架根本唔適合踢英超
邊個教都係咁話

鈍是原罪，又冇企位

呢條垃圾係廢老街場type
踢養生波 對後生仔係完全跟唔到節奏 除左犯規

點解佢聽得明愛蛇講咩

係 所以成日都屌老野應走時唔走
拖多幾年先肯躝

前句唔評論
後句舉腳認同

其實會唔會係佢預會有人封
先冇再跟

渣加交波有佢一半咁準 已經少好多人屌佢啦

可能講法文

仲係食撚左豬油咁

沙加史上overrated球員，屌佢老母，廢撚到

好多低要求撚
就黎連傳到個波過半場就已經收貨

護波同小範圍技術都差兩班

MK換拿子
殺卡換拖子

Xhaka又係季初派膠

買now 啦

愛狗應該識法文

比狗正路係咁做既 加上小爆係身邊 佢無問題喎呢球
再講 單對單面對呢d翼鋒輸唔係錯

唔換人

Matteo Guendouzi's last competitive game was French 2nd division clash between Lorient and Valenciennes

雲加條死老野臨走前咁貴買隻垃圾係度

唔係個樣靚仔 第一季應該比人屌死
黎到第三季 仲係一撚樣咁柒 25歲踢到35歲咁款

fing甩
G29補左位同補岩位
衰在出腳

比狗見有人補位轉守第二個叫做合理

仲幫BYD 賣廣告是否弱智

大家法國

又話byd 呃錢
點解仲係byd 櫈

Attendance: 59,934.

Jorginho 護波真係頂級嘅 (利申淨係睇highlight)
沙卡就

講法文?

xhaka廢到，唔通真係j腳力咩

夢遺有黎睇波

沙卡自轉360一個圈所需時間應該係佐真奴兩三倍

All 反雲黨

佐真奴尋日比哈狗搶都無咩大問題喎
不過哈狗又唔同鏝城既 要再觀察

Guendouzi 嗰時一定唔係身邊
佢係見到比狗比人迫甩先拍埋去

佢轉到身已經話佢叻

後面渣到

我覺得今日keita 仲勁....

愛sir鐘唔鐘意儲印花？

藍斯真係長期打前鋒

藍斯即回防

正路係咁做架
唔撚係要企係比狗格離 呢d係補位意識
比狗都無理由100%全封佢埋中間 開條底線比佢衝
中間夠人 佢咁做唔大問題

咁點解唔出拿卡

要我藍打前鋒就唔好用xhaka啦

ozil打右邊？

當年35m買到kante

都黎都係等換易潔鑊

睇後防玩波

收左錢既話，理得佢邊個簽

廢個d又唔傷
搞到成日出

mk傳唔夠力

因為睇中藍斯迫搶能力 當佢法明奴咁用

屌
真心想印列叔

Xhaka d咩位真係

臭燒係唔係屌女屌到無力

睇熱身papa唔多掂
估唔到都ok

沙卡真係好廢

好似威爾斯咁打者
不過估唔到咁快咁用就真

一路走來，阿仙奴依然唔識打反擊

Ozil 打反擊妹撚到仆街

MK用哂D力跑 唔夠力傳

mk 交得柒姐果腳

其實係中場唔撚掂先搞到後防出哂事

奧巴琴晚落完club?

轉數開始跌

奧斯爾踢緊乜

唔撚掂左2,3年了

差d0:2

嚇撚死

臭燒 勁少少啦 350K

幾時收走爆炸頭換白簡迪

踢邊不嬲都食屎

沙藍燒

嚇死

羊

羊爆唔郁

太耐無試過落場又要逼又要護波 又要比直線
比啲時間啦 hea太耐

守又冇企位
攻又冇移動力
攻守都唔得靠隻賣田腳
靚仔真係大晒

默契？

0默契

燒搞咩

細爆淨係識攞位已經勁過沙卡廿倍

藍斯走未

diu
臭燒廢到

呢隊波真係要比多最少一季時間
而家踢到不倫不類咁

比STONE屌打

無夾過？

第一場炸

關燒撚事咩ramshit 鳩傳

ramsey

由卡叔大傷開始

愛美麗個尷尬樣好正 應該都keep住有得睇

做乜鳩

岩岩轉style係咁

同意 除左輸波果球 真係踢得幾好
呢d就叫覆蓋面啦

x郎打緊乜位？ 不知所謂

xhaka換莫雷拉得唔得

勁多誤會

嘩屌

沙卡食牌了

收貨啦
迫搶好左企位都ok
對住曼城呀大佬

愛SIR : 中伏

呢d波直常都會走埋落去爆底

羊連 stones 都爆唔到
其實今日班人狀態都未好

差啲紅

交完走去ramsey後面走走下唔走唔關佢事？

可能以為奧燒會overlap上去

沙卡換拖啦

食埋黃喇

拿子

Laca！

雲爺爺有無係現場？

仆街了
sane de bruyne 熱身了

lacazette in

拿卡

熱誠

呢腳都出

又ON9出腳

羊來左阿之後速度冇哂優勢

laca出了

五十分鐘換人cls

仲以為Gabon有份踢世界盃決賽週

拿 下半場呢下 mk就叫協防啦
肯定比愛蛇屌完黎啦

好早換

有都不敢現身

xhaka always rubbish

quick lane la diu

53分鐘禁制

換藍斯

88 ramshit

let's go gunners

點會
上年係咁請人食塵

藍斯5差其實

換得快，終於唔使睇老野儲印花

442

拿

唔儲印花

屎達寧真係推得好順

抵啦換Ramsey

咁早換人

拿卡輔鋒？

笑左 換藍斯
可以繼續睇沙卡表演

唔係啩 ramsey out

佢係可以請人食塵
但係高速爆唔係扭過人果種囉

瘋狂誤會

從來都未見過既藍斯走

auba 半季貨仔

換埋禾比衝下啦

沙加換埋拖仔就岩

點解唔沙加走，藍斯睇返條中場

契爺走左 契仔都要換

xhaka 莫西拉啦

換藍
爺爺點會咁換

lmao 光頭佬你仲唔仆街

電兔藍斯

同以前禾仔一樣 type

好快換人

唔換沙卡

細爆呢下好波呀

藍斯拎黎做前插，迫搶，好有用，
個講配合，laca分分鐘好過佢

laca

點解要換藍

冇後上既藍斯 ON99

Laca唔中龍

我都想咁講

係
zaha trade auba ok？

永續Xhaka

拿卡龍都唔中

拿卡拉得幾好

Laca

契仔點會換

古仔同 d.luiz有啲似

拿卡差d

拿卡一出黎即刻有表現
奧巴做過乜

似

男屍 收皮啦

差少少
dllm!

雲加呢啲情況75分鐘先換

Laca差d

屌垃圾拿卡

個個俾波都冇乜力

換藍 玩撚完

唉 拿卡傳波唔夠力

一換藍斯順左

藍屍躝左

禾未vo傷之前過到下人

你真係講多次架喎

細爆其實幾靚仔下

差少少!

細爆除前十五分鐘其實幾好

拿卡真核

羊今場完全唔知踢乜鳩

一換laca入黎即刻有攻勢

又唔中龍=.=

阿狗反cup

Laca一出黎有野睇下

仲有早咗20分鐘換人

今時今日仲迷藍

前場加左人 加左壓力 轉撚左陣法
唔好睇佢入左黎踢得順就賴美羊廢先得架
雖然羊真係唔fit

1分鐘就睇到順左 ching ho ball

呢球咁撚高難度

即刻多左攻勢

換藍已經知今年有幾唔同

拿羊真係分唔開

吹奏愛蛇換人

即刻有攻勢

上啊

細爆好似雷斯

換埋Xhaka就perfect

上呀

逗比佢果球又咪羊比既

一早就要拿羊啦

kdb

出迪布尼

迪布尼
要456了

似樣喇

燒踢返中間

等左咁多年終於有正路嘅 substitution

所以laca終究要換zaha

拿羊好夾

大獲，對面出迪布尼

有一分即刻迷愛

羊都有人反

9+14岩架啦

哥狗我屌你老母
洗唔洗出kdb呀

一打 唔洗找

咁大個龍
中都有喇

真係好撚水

屌你老尾KDB

迪布尼黎啦

迪布

驚佢老母咩

有雷斯咁大隻就好

迪布尼in 456

呢d叫支援
上半場既羊撚有過支援咩 有波到佢腳係做得唔夠好
但無表現係正常囉

呢腳一中就入架喇

仆街了

哥狗見唔對路即出kdb控場

屌 kdb 仆街

屌kdb in

準備456

拿d起腳成日都係咁

恐怖既要來了

拿+羊 燒中間先係波架嘛
為左就藍換到九唔搭八

列叔老波骨！

哥狗啲換人咁陰毒

拖囝仲唔出

仆街 出迪布尼

擺拖里拉出黎搶中場啦

換txxxx,守佢

愛sir 中場DV隊剪左10分鐘上半場 出到黎唔同哂

KDB 出場 顫抖吧愛蛇

完

光頭係咁

哥狗正賤種
出kdb

列叔D火

空撚哂唔中龍都算係咁
我寧願話岩岩入黎未warm up

xhaka換torreira啦屌你老母

一陣換埋sane出黎456

列叔好有火

列叔好正

佢明明係屈 finishing type 嘅前鋒
但係啲關鍵位成日入唔到

全部人勁撚驚kdb

決定印我列了

哥狗出全力了

列叔真係勁有霸氣

一陣應該出矮仔換新仔

一見你攻得起出件kdb

駁唔到
成日爭少少

當佢未warm up啦# yup#

其實今日我藍踢得唔錯啦
已經好過 ozil mk 果堆

唔值50m既前鋒只可以講

下下攞太盡

點會唔撚驚

行快啲喇仆街

呢球冇得講啦，美斯、c朗都唔會吓吓中啦

奧燒放錯位，MK真係無狀態

已經好過上季好多

投降了

大家吹大咗kdb

仆街了
世四

上半場本隊最佳根本係藍斯同間碟

莫雷拉 換 沙卡 啦快d

左右開弓

1：1完場我跳軌牙

係，只係同iwobi咁上下

換mk得反大麻脾可以換

列叔屌奧燒

真係
雖然唔係截到好多波
但係feel到佢嗰種瘋狂跑動令鏝啲後防會避忌下

我覺得藍真係OK
ozi錯位無得怪佢

垃圾奧燒

反勝

ozil 今日真係奇奇怪怪
落到 final third 好似唔識踢咁

迷列

希望有機會睇夢列左右同場

我出軌添啦

Ozil唔拎咪好

屌！
btw細爆呢腳已經好過沙卡啦dllm

新仔都識放長傳仲要x朗做咩

男屍做過D咩先
幾球越位,交錯波唔回防,踢得好好呀

古安度斯調整能力幾好
上下半場判若兩人

列叔一黎就屌大佬

老鬼有火

換走xhaka啦 屌

等2和b 出尼救世

列叔根本隊長

當佢車時代嘅kdb就ok

你冇女又點出軌牙

明明final third先係佢天下

Mk 今日食左屎咁

紅啦！

列叔>比比鳥

屌你列叔真係好撚正

mk恩

其實細爆好好用

2和b換mk啦
都輸緊 換唔換xhaka都無咩所謂了

無牌

又要更衣室往死裹打

列叔打正選好嗎？

下場對車仔無壓力

尼你老母

列叔咁躁底會唔會比人排

又係細爆搶呀dllm

你就矛囡牙

Cg

牙間！

細爆

爆炸頭笑死人

爆炸狗

好有基昂feel

無牌？

cech今日

爆炸
cg

而家打到哥狗都要驚啊

屌你爆炸
牙間呢場救世界

gxxxxxxx 差啲變罪人

逼搶多, 反擊有人下爆埋人添

新仔屌得未

牙間

吓
Mk兩下big chance都係佢比
逼又勤力

cech

C治救咗爆炸狗

細爆真係自爆

懷疑成班當佢 Psycho大叔

間諜

motm 牙間

要不是CG

阿古路 笑死

沙卡同迷卡一樣
潛撚晒

執返身彩

爆炸頭

呢球 比狗都做過 好撚熟悉

屌你仲j 細爆

細爆出晒事

guendouzi 真係要交幾多學費

又神救

列叔幾好

細爆兩次致命失誤
btw我間

Cech

0-2

CG

2:0

0:2

靚到

救唔到了

玩完

邊個話cg應該後備

都係要輸

Gg

都係死